入黎影你既九點鐘方向

上緊on99英文堂

Hi 同學 望下後面

Hi同學？我係後面

低質post

原來你就係上堂偷影相果個死毒撚

唔好扮野呀 帶眼鏡個薯頭毒毒

四眼仔你食煙唔叫

屌你老母 做乜影我

巴打個九點鐘咁撚古怪
Btw 摩牙

部機倒轉左

走左啦

堂堂中大生偷女人學生證

巴打係咪得1米高

蟲can大學AAB?

city？

識法何必破法